今次杜汶澤事件 反映黃種人對人不對事既醜態

永遠做野都係睇人面色先
平時對住其他人就講到大義凜然
好似達哥用老翻都會爭住幫佢護航

連登仔係弱智

明架啦 明架啦 今日全版都係杜文澤 全城中伏

唔對人咁對乜?
做人唔睇人面色
你死左好耐啦
成日要求平等果d係傻仔

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

連登平時講到自己standard幾高
次次炒車就拎第一

其他大家都係對人不對事

樓豬想親自證實黃種人對人不對事

根本就係
一講用 linux ，D windows 黃種使用者就會發癲

樓主支持你呢句「黃種人」。

唔好理支那定港人，定還是係澳門人、台灣人。總知係「黃種人」，都有一種對人唔對事嘅劣根性係到。